{
  "%s collected": "已收集 %s",
  "%s minutes": "%s 分钟",
  "%s of %s reached": "已达到 %s（共 %s）",
  "<strong>No anomalies</strong> were detected during the checks on %s. Therefore, everything is in order.": "对 %s 的检查<strong>未发现任何异常</strong>。因此，一切正常。",
  "Activate protection": "激活保护",
  "Actual information": "实际信息",
  "Alert": "警报",
  "Alerts": "警报",
  "All": "全部",
  "All selected": "全部选定",
  "Analyzing": "分析",
  "Anomaly": "异常",
  "Anomaly Score": "异常分数",
  "Anomaly sensitivity": "异常敏感度",
  "Apply new settings": "应用新设置",
  "Average check time": "平均检查时间",
  "Average control time": "平均控制时间",
  "Below you will find information about checks on %s.": "下面您将找到有关 %s 检查的信息。",
  "By country": "按国家",
  "By day": "白天",
  "By day (aggregated)": "按天（汇总）",
  "By day-time": "白天",
  "Checked packets": "检查的数据包",
  "Click here to get more information": "点击此处获取更多信息",
  "Click to see all detections": "点击查看所有检测结果",
  "Close": "关闭",
  "Configuring": "配置",
  "Data volume": "数据量",
  "Day-volume": "日交易量",
  "Deactivate protection": "停用保护",
  "Detected problems": "检测到的问题",
  "Detection %s": "检测 %s",
  "Detection engine status": "检测引擎状态",
  "Detections": "检测",
  "Device": "设备",
  "Device that contacted the most countries": "联系最多国家/地区的设备",
  "Device with the highest transmitted data volume": "传输数据量最高的设备",
  "Do not show this alert again for 10 minutes": "10 分钟内不再显示此警报",
  "Duration of checks": "检查时长",
  "Duration of controls": "管控持续时间",
  "During the checks on %s, a <strong>maximum anomaly score of %s</strong> was detected. Therefore, everything is in order.": "在对 %s 进行检查时，检测到<strong>最大异常分数为 %s</strong>。因此，一切正常。",
  "During the checks, a maximum anomaly score of %s was detected. Therefore, everything is in order.": "检查 %s 时，检测到的最大异常分数为 %s。因此，一切正常。",
  "During the inspection on %s at %s, %s anomalies were detected that could indicate a potential security risk.": "在 %s 的 %s 检查期间，检测到 %s 异常，这可能表明存在潜在的安全风险。",
  "During the inspection on %s at %s, an anomaly was detected that could indicate a potential security risk.": "在对 %s 的 %s 进行检查时，检测到了可能表明存在潜在安全风险的异常。",
  "Enable the instance in the admin": "在管理员中启用实例",
  "Error": "错误",
  "Everything OK": "一切正常",
  "Everything is OK!": "一切正常！",
  "Execute control now": "立即执行控制",
  "Exited": "已退出",
  "High": "高的",
  "IP geolocation": "IP 地理定位",
  "In %s minutes or when the maximal file size is reached": "%s 分钟后或达到最大文件大小时",
  "Info": "信息",
  "Instance is not running": "实例未运行",
  "Instance is running": "实例正在运行",
  "KISSHome": "KISS首页",
  "Last Detection": "最后一次检测",
  "Last control": "最后控制",
  "Last result": "最后结果",
  "Last week statistics": "上周统计数据",
  "Low": "低的",
  "MAC address": "MAC 地址",
  "Manage monitored devices": "管理受监控的设备",
  "Maximal control time": "最大控制时间",
  "Maximum check time": "最长检查时间",
  "Medium": "中等的",
  "Minimal control time": "最短控制时间",
  "Minimum check time": "最短检查时间",
  "New detections": "新发现",
  "New problem detected": "检测到异常活动",
  "Next control": "下一个控件",
  "No anomalies were detected during the checks on %s. Therefore, everything is in order.": "检查 %s 时未发现任何异常。因此，一切正常。",
  "No anomalies were detected during the checks. Therefore, everything is in order.": "检查过程中未发现任何异常。因此，一切正常。",
  "No anomaly": "无异常",
  "No connection": "无连接",
  "No data available": "无可用数据",
  "No detections": "无检测",
  "No detections yet done": "尚未进行任何检测",
  "No results available": "没有可用结果",
  "No results yet exist": "尚无结果",
  "No status report available.": "没有可用的状态报告。",
  "Nothing selected": "未选择任何内容",
  "Number of captured packets": "捕获的数据包数量",
  "Number of packets": "数据包数量",
  "Ok": "好的",
  "Open in Admin": "在管理员中打开",
  "Protection enabled": "保护已启用",
  "Recording enabled": "已启用录制",
  "Recording is not running. Please check the log for more details": "录制未运行。请查看日志了解更多详细信息",
  "Recording is running": "正在录制",
  "Recording running": "记录跑步",
  "Results": "结果",
  "Running": "跑步",
  "Save threshold in seconds": "保存阈值（以秒为单位）",
  "Scan details (today)": "扫描详情（今日）",
  "Score": "分数",
  "Selected: %s": "已选择：%s",
  "Settings": "设置",
  "Show only alarms and warnings": "仅显示警报和警告",
  "Show results": "显示结果",
  "Software activated": "软件已激活",
  "Software not activated": "软件未激活",
  "Spent time": "花费时间",
  "Started": "已开始",
  "Statistics": "统计数据",
  "Statistics about Data-volume in the last week": "上周数据量统计",
  "Statistics on aggregated transmitted data volume over the past 7 days": "过去7天累计传输数据量统计",
  "Statistics over the past 7 days": "过去7天的统计数据",
  "Status": "地位",
  "Status Report": "状态报告",
  "Status report at %s": "%s 的状态报告",
  "Test result at %s": "%s 的测试结果",
  "The control time was %s minutes.": "控制时间为%s分钟。",
  "Time": "时间",
  "Total bytes": "总字节数",
  "Total detections %s in the last 7 days": "过去 7 天内共检测 %s 次",
  "Unknown": "未知",
  "Unusual activities detected": "检测到异常活动",
  "Unusual activity detected!": "检测到异常活动！",
  "Warning": "警告",
  "Warnings": "警告",
  "Weekday": "工作日",
  "Your smart devices were checked on %s at %s. No unusual activities were detected.": "您的智能设备已于 %s 于 %s 检查。未检测到任何异常活动。",
  "Your smart devices were checked on %s at %s. Unusual activity was detected on at least one device.": "您的智能设备已于 %s 于 %s 检查。至少有一台设备检测到异常活动。",
  "instance": "适配器实例",
  "ioBroker.kisshome-defender uses the IP2Location LITE database for": "ioBroker.kisshome-defender 使用 IP2Location LITE 数据库",
  "minutes": "分钟",
  "one hour": "一小时",
  "set_label": "KISSHome Defender",
  "tooltip_score_1": "我们的软件使用两种方法监控您的智能设备。",
  "tooltip_score_2": "经过验证的模式识别方法能够高度准确地检测已知恶意软件。现代方法基于人工智能 (AI)：AI 方法评估智能设备的通信行为，因此也能检测新的威胁。然而，这种方法的不确定性较大。",
  "tooltip_score_3": "一般来说，异常等级越高，发生异常活动的可能性就越大。"
}